Ik sta op het punt om je te straffen, je er rustig aan te onderwerpen, of het zal alles zijn slechter voor jou.
Knoop uit en leg je broek neer. "
Ik voelde dat ik me moest onderwerpen, maar toen ik tot dit punt werd gebracht, was ik echt heel erg gevreesd haar dat er niet de geringste erectie in arme cockey was.
Terwijl ik mijn broek uitdeed, zag ik dat Miss Frankland dat had gedaan hief vrijuit haar buitenjurk op en was gaan zitten, blijkbaar van plan om me over haar knie te slaan.
Toen ze beiden klaar waren, zei ze dat ik de voetenbank naast haar en kniel erop en verlang dan dat ik buig voorover op haar knieën legde ze een hand op mijn lichaam om me tegen te houden; dan mijn bodem blootleggen en de stok nemen, die naast haar stond, ze hief haar arm op en gaf me een angstige snee, waardoor ik niet alleen terugdeinzen, maar het meest wellustig uitroepen.
Blow volgde klap, eerst veroorzaakt grote lijdensweg, dat maakte me in goed ernst weer aan het huilen; dan de zeer het voortduren van de slagen leek de onderdelen te verdoven totdat ik nauwelijks voelde de cursussen.
Dit werd opgevolgd door een opwindende en wulpse opwinding die mijn lul snel naar buiten bracht met de grootste kracht.
Ik begon toen om het tegen de dij van Miss Frankland te duwen en mezelf bijna te wurgen van haar knieën.
Schijnbaar om dit te voorkomen, passeerde ze haar linkerarm behoorlijk rond mijn lichaam, haar hand onder mijn buik brengend, en blijkbaar door ongeluk, tegen mijn lul, die ze beetpakte en ik haar hand kon voelen passeren zowel op en neer het alsof ze zijn lengte en meten was dikte, de hele tijd doorgaan met douchen op mijn toegewijde achterkant.
Omdat ze mijn lul stevig vasthield, deed ik alsof de slagen ontwijken, terwijl ik het in werkelijkheid in en uit duwde haar hand met de grootste energie en opwinding, die snel bracht over de heerlijke crisis, en met een kreet van vreugde gaf ik a overvloedige ontlading in haar hand, en zonk bijna zinloos op haar schoot.
Ik voorgewend volledig verlies van bewustzijn, wat zij gelooft, zij zacht gevoeld, en zelfs een beetje frigged, mijn lul, die me de hele tijd indrukt dicht bij haar lichaam, en toen voelde ik een huivering door haar geheel stromen FRAME: Ik twijfel er niet aan dat ze in een paroxysme van lust was en had doorgebracht, I gaf haar de tijd om een ​​beetje te herstellen en vervolgens te doen alsof ze bij mij kwam zintuigen, maar in een verwarde staat van ideeën, zei- "Oh, wat is er gebeurd?
Ik ben in de hemel geweest! "
Dan mezelf opheffen, en blijkbaar alleen Miss herkennen Frankland, ik sloeg mijn armen om haar nek en riep uit "Lieve Miss Frankland, dwing me nog een keer als het opnieuw zo zal produceren extases zoals ik nog nooit heb meegemaakt. "
Haar gezicht was rood, haar oog glom van het vuur van het libidineuze passie.
Mijn lul had zijn stijfheid nauwelijks verloren toen ik er was, en was nu uitsteekt steviger dan ooit.
"Wel, Charles, ik dacht dat je een kleine jongen was, terwijl je een behoorlijk man bent zoiets als dit. "
Oh!
Ik huilde, "blijf het vasthouden, je geeft me zoveel plezier!"
"Heeft iemand anders het ooit op deze manier gehouden?"
"Nee, ik heb nog nooit zoiets gevoeld."
